［I/A] 死亡騎士 (2) - 養生放置掛機game

Provider: NEOWIZ (韓廠)

首抽: 建議SS4/SS5劍
（唔刷都得遲早會齊）
iOS 刷法：
An 刷法 ： 用PC模擬器

詳細介紹玩法同起手

簡單起手：
Step1.所有紫晶買齊28遺物
Step2.紫晶買齊skin
Step3.紫晶買夥伴（先買木靈後買魔女）

每日下午4點重置為新一日

每日記得清牛奶券（地下城）！
每日5張PvP券
所有券唔可以留第二日打，唔係會唔派券

溫馨提示
．SS箱係會開到S~SS級裝備
．熄驚會loop同一關（睇廣告獎勵x2）
．開驚會推關推到推唔郁就會loop最盡關
．acc綁google，方便你第時set腳本掛機
．角色每10級加攻，怪每5級加難度

起手課金建議先A後B（A必課）

聯盟系統暫未開放

武器持有就有效果
紅框任務減時係神技

有問題可以隨便問，答到會答，一齊討論

謝謝樓主開post

無ss玩家留名

竟然開到第二個post

歐抽熊掛機game

Strong post leave name

仲未有SS武，垃圾game

A4 夠做

留名 推到5-4-1

隻game係佛但缺點太多
抽ss裝備個機率太低
線下掛機個資源又少
顆伴又要鑽
D關卡又無特色 連背景都唔會轉

之後發展都係加多d裝備 衣服 頭盔
再多幾個顆伴
又可以同時生效
迫住你換晒所有野

呢d驚都係預玩一頭半個月架姐，要求咁多做乜

早期應該chur雀
之後玩順咗
應該得閒㩒下就得

玩多排應該都無咁好心機每日同佢㩒300隻雀同80石

後期應該唔使咁chur

新手留名

魔女廚房抽到個 SS 武器箱

嬲完未

唔好唔開心

試下唔好嬲

南瓜個活動就快完
又少咗野攞

好想要SS盾

屌埋你外母

用電腦玩玩下禁唔到廣告

模擬器玩係有好多小問題

點睇自己戰鬥力？

評估牛奶 就直接睇平時打怪個數（未開技）
PvP 睇排行 會見到自己個戰力

1 2 3頻打大交

玩左5日 想課埋個去廣告

現充日

成日都係咁

58？

係

Go

有冇人冇ss4入到頭200

頭200真係要勁chur先入到

七分努力 三分運氣(SS4)

有ss4只係令你跟到下大圍咋
入頭200你每日牛卷起碼要有20張先搞得掂

新手留夠田刷緊首抽

武器幾時先有得超越

100Lv

thx巴打

㩒雀好痛苦

上榜要好有耐性 沖個涼番黎應該落番去

跟唔到

夾硬上曬時間
打一支怪打成十秒
等到戰力夠自然一刀一件上去啦

一早已經mute左

從來唔睇

後期唔課提升得好慢
趁早玩下榜當留念都好 唔係冇野做

上榜有咩用?

課咗幾多

用an機登錄 裝連點精靈

掛一陣都200～260 （200基本）

綁咗apple

任何驚 都唔應該綁apple

剩係嗰兩個58

玩到咁勁

電腦用唔用到？

電腦都係 google

.gun

的確慢,大概去到5章8開始推唔郁,一日都升唔到幾多,慢慢玩算
唔係重課或齊裝根本追唔到咁多

d雀每日達標有咩獎勵? 玩咗3日唔識

可以俾你休息下 唔洗再撚雀 到4點再撚

雀本身就係獎勵
早啲撚晒咪唔使煩
㩒少一次就少一個獎勵

點set法？
可唔可以教下路

連點精靈係唔需要SET架喎,直接裝左mouse放係隻雀會經過既位置set每幾秒㩒一次咁咋

明白

有無人用夜神set按鍵
唔太知點樣另佢loop住禁一點

啱啱裝左，爽YY

你有冇買58果個包

尋日刷到ss5武同ss2盾，而家用鑽不停買遺物。係盡量唔課嘅情況吓，有咩方法盡快追進度

抽到ss4武 感動

有個58 基本上要課
其他都係慢慢玩
時間=進度

恭喜

其實買左魔女之後 訓醒起身就滿左雀

都係
真心唔錯

南瓜skin係咪限時洗唔洗買左先

唔太知
但買晒遺物好快夠鑽買skin

冇SS盾又冇SS4 齊咗穩200內冇難度

又俾上面位歐洲人暗瓦底恥笑

慣咗

就黎玩不下去

陣間又話返你歐

隻game本身就無乜進度可言，唔洗急住玩

呢個可唔可以set到左上同拎石都識禁？

我set齊曬3粒鐘廣告,武器,盾自動波再加每半甩鐘拎80甩(全套set半甩鐘等佢loot),好似無得分開3個鐘同半個鐘同時一齊做
雀反而係手動自己㩒

我用緊夜神，岩岩set左雀only

我唔知佢有無得分開set3套一齊loot
因為每樣野時間唔同
所以是但合併埋一齊由佢一次做一套算
雀唯有手動㩒

58蚊去廣告唔包半個鐘石

唔包

慘左，等我仲研究左個按鍵精靈

58 好似係 雀同3hrs廣告
30分鐘80石要月包果個

即係課曬兩個去廣告，再加埋條女....
咁就可以剩係set個精靈抽裝同拎80石
我有無理解錯

去晒廣告 魔女自動點雀
（應該夠點200-300隻掛）
按鍵精靈要set
3hrs 攞獎勵，抽劍，抽盾
30mins 攞80石

要再問下其他巴打
我無用腳本玩

PVP 去左T2 打到300名左右 個LIST一堆打唔贏CLS

想像唔到去左T3既巴打 應該好多重課

勁

哦

點打到上去

我自己得幾百Q戰力 但打得贏幾百R個堆 唔知點解

3hrs個廣告係咪都去埋？
最驚係卡廣告

自膠，58蚊包埋
今晚試試佢先

58蚊果個咪去3hrs同雀
月包好似係抽裝廣告同80石

幾百R

轉左手機後無雀出有無巴打試過？

係咪夠晒數？

No 0/200 課左去廣告 再轉個account 去第二個手機就無見過雀...

魔女乜都唔升夠點曬200雀
set左按鍵點雀

木靈應該升咩技先?
定平均升

下面兩招

月包係永久skip廣告定一個月

30日

卡住曬 打唔到資源點搞 掛極都好少

有無巴打用夜神模擬器
set80石按鍵廣告頁好似唔work

都係死掛爛掛架喇
我牛10到牛11應該卡好耐
無課開始俾人拋離

10到11卡最多人

無課過PVP卷
唔知佢點計
我上季仲係T1打緊 成9000名
今季一開波就係T2 得幾百人好似

我都SET左腳本佛心掛了 聽天由命

有冇人知角色被動招暴擊傷害幾Lv滿？
以下係我實測咗嘅

我work喎，記得要一步一步set曬，成個流程全部都要set,包括埋一開波點右下角商店做第一步，然後點完80石後要關閉個分頁，咁先會loot到

我牛10輕鬆打鳥，但見到牛11要700u,有排都打唔到

80石得左
抽武果個太長，試左幾次放棄左

抽武果個你要有得抽果時先set,唔好急，一步一步等幾秒先下步，寧願蝕少少時間俾佢

聽日再試下

好似幾好玩 down落嚟試一試先

日日清牛卷限買次數都儲到幾千石

武器點升星

玩到p之後好難升

牛10大慨要幾攻?

470q 左右好似

點先容易d升到攻

升lv升rank效果最明顯
用奶每升10級就升1rank，我覺得呢個係加最多
木靈2,3技一開始都會有驚喜
其實黎黎去去都係個啲啦，無乜特別技巧

係訓醒 升10lv都升唔倒

收到升得好慢 懷疑自己係傻子

放置play係咁上下架啦

要好似你咁
最少三把SS劍又有SS盾

S大大又扮傻子撚狗

周回 > 撚雀 > 三粒鐘 > 抽裝 > 80石 > LOOP x 24 hrs

你係掛足24？

Yes

真係升得好慢喎 冇扮

你秒到任務龍未？

可以掛緊係掛足24

掛足24即是唔玩😂

點先可以高d攻

試下抽埋SS5?

試緊

玩左10日原來遊戲時間得41個鐘
是我不夠努力

收到

試下唔好咁串

試下勤力啲

收到就要做

試咗 唔中

點解抽武器出咗依個

有bug 建議你唔好用 小心被ban

想問其實抽到重覆會點 成日狂抽 見佢應該好多重覆

分解或者每5把可以合上一級

去左我度

到時出SSS大嬴家

到時....都仲差4把啦
我寧願要把4，趁早好好發育下好過

你玩晒啦

係 佢真係玩晒

點解打牛第一次打係最多
明明過一日打 lv又高左
唔是應該打快左

會唔會出少咗牛王？

都有機會，但我見總數都少左
你地有無買SKIN比夥伴，升果個又要3千黑珠

打牛關最過效率唔係都係一刀一隻咩
一刀一隻平均打倒140隻
移速 攻速加成後期效果不大

一刀一隻應該係打到150-160隻
我最高好似打到156 個時都未升高移速

咁可能我攻移速未夠高
你技能攻移速都升爆？

搵返記錄 原來最高都163
牛房時間60你夠架啦應該
跟住攻擊速度係9343, 移速係11.81a
淨係遺物升爆左 牛奶升既未升爆

Pvp點樣升t

無人討論了

依個箱我出S1🤡（好似係）

Ios廣告鳥好返了

咁你多啲講下野

唔係咁易

你地會唔會石抽裝
定佛系

一定唔抽啦🤡
抽完刪得game,一定炒到喊

無，覺得唔值

嘩，真係有架喎

我兩隻都買曬tim

買曬冇升 紫石又唔值錢任買嫁喎

你覺得D牛王數量差唔多滿意就可以直接SKIP黎打
狂重新打都唔會點多左...

諗諗下買卷打牛牛仲好

珍,買到2400/5000
出親都垃圾

我買牛卷日日清曬10/10一樣買得曬
除非你冇乜時間拎80石 咁可以慳番

10牛 5500石？
真是可以日日清😱？

唔係4000咩
100 200 300 400 500 跟住都係500一次

窮L未試過買500後😂

頭先試左
100 200 300 400
打後全500

Rich到呢，炒iphone果然是唔同d

禁曬一日80石 加埋雀應該夠cover條數

夠,但係500張我覺得好貴下
雖然拎去抽野都係一樣灰灰綠

魔女係咪全力升一技?

三技

why not 1
我冇set 點擊精靈

多啲資源？

升rank都要升1架啦

佢個80石廣告交差制有時轉左位

焗你月包

好賤呀
再係咁人手禁石算

其實都唔係 腳本SET好D就得 我一陣試下先
138都唔想課58個個已經俾盡佢

佢有個ps5 廣告 會再pop up去第二個page

有冇人禁唔到80石廣告?

ios正常

新人留名
每日使唔使買牛卷

要
買幾多睇自己

玩左幾日 牛9到牛10 好似要掛好多日先夠力

係咪如果抽到ss4武器要重練（本身首抽ss5 已經70lv）

Y重練？
都要練

加雀盾
有無話邊隻盾係大奬？

係 把把都要升

你咪中大獎

你秒回

感受你嘅喜悅

我都係, android

抽咗兩個s-ss 盾箱
得隻s5

加雀技能係大獎啦

到an死廣告😂

抽唔到SS盾唔上水

祝福你
我都未抽到

我懷疑game廠知人用按精
依家80石廣告會再pop up去youtube/ 其他地方

腳本順序合理排程都係好重要一環

去到4-4 已經卡住 買左木靈好似無咩分別
宜家只可以4-1一刀殺 d電同金都好慢 掛成晚先升到40lv

買咗都要升技架....

原來有上限，最多25隻
等我仲鳩禁到49lv

繼續㩒啦

完全放棄期待求其㩒左就算，破左讀心晶片

屌，原來我一直用ss3，頂佢個肺即係無中過

抽多幾把就合到上去啦

Iktf
諗緊不如分解左佢

頭先用石132抽武箱終於中A4武 但係又好缺材料升

慢慢升

好靜

死掛爛掛 玩法公式化
都無咩好討論 所以大家基本上都淨係上黎曬命

未有改版都無野好討論

好似少左人玩定唔知D人HEA左
日日都係咁掛 排名升得好快唔知做咩

咪長掛係度,隻魔女升到咁上下連雀都唔洗自己禁
包左一個月飛廣告岩岩好
包完呢個月應該都差唔多唔想玩

出SSS 大爆死 跟住棄

弱咗少少

Ios強迫更新

補償內容 : 紫水晶1000個+裝備抽獎券10張
及早發現又可以繼續掛

an機無既

好似IOS/AN 都要12點先拎到 直接係信箱拎

暫時隻驚都係齊裝就差唔多高度
未有明顯P2W差距 不過應該唔遠

其實有
係咁課最大個單抽野 牛卷22 22咁上
不過我諗無咩重課
我HEA掛 每日ON兩次升野
跟住繼續掛都KEEP住藍名

牛卷呢啲都係時間問題姐
我P2W理解係唔課就上唔到嘅嗰啲高度

點先有藍名

隻寵無開APP識唔識自己殺雀?

唔識

仲以為識 買撚左

更新完 模擬器LAG到仆街

14日個ss箱中s武
唔玩了

模擬器係咪用唔到了?
我登入佢話我連線不穩定....

岩岩又入得返,但點解唔識打怪既?
有無人都係咁

重開多幾次 你睇下有冇更新

就係更新完...隻死騎唔識打怪,得返隻木靈識打

我都係咁 之後重開到有返反應
我見冇人講 以為我電腦問題

開多幾次又識打返
奇撚怪怪

入唔到 係咁話連線不穩定 明明更新左

Same 應該成個ser死左
部電腦終於可以抖下

做咩事 隻game執笠?

我都係
搞乜,無得電腦掛真係88得

手機都開唔到,即係死SER唔關模擬器事

玩完

On9驚都入唔到

ss4有兩把，唔知有乜用

隻驚係咪執

隻驚執柒咗？

另外想問一下 禮包無廣告
之前爬文係咪話每個月都要買?
我頭先睇巴哈仔文章
有個打手話無廣告禮包係永久
邊個真?

咁雀廣告係永久架?

營運結束 多謝各位支持

遊戲結束

緊急維護掛
又無出公告

隻game咁簡單都搞唔掂，真係廢

賺夠收檔

有冇咁快執柒

CLS,執左大半晚一個公告都可以無

驚已執 死左成晚ser冇人理

轉驚

幾垃圾先可以咁

仲有咩game好玩？

好彩58蚊都冇俾佢

會唔會開聯盟啊

我未禁曬雀呀

開返

已開

寵值得買？買邊隻先好？

無補償？？？

有
紫晶 牛券

All

2000石4牛卷
當我乞衣咩

邊個先？

木靈先啦 推遠D
都係一日之差 聽日都會買到第2隻

至少補個SS箱啦 真係唔識架喎

Iso有冇得用電腦掛機

iOS?
互通 連GOOGLE AC就得 都係開模擬器

推遠左 但都係farm上幾關

啱啱down黎玩，好似無咩教學同任務(?)
依家除咗升級之外無乜目標，唔係好知應該點玩

#1 有條巴哈link

其實個POST第一頁你爬一爬文有教你玩
刷首抽先啦 刷返個SS4/SS5武先好起手

商店個度可以每半個鐘睇廣告拎80石
武器商店都可以每3個鐘睇廣告可以 武器/盾各抽一次5下
前面跟住新手任解獎勵
之後鑽石換哂遺物先 跟住換齊時裝 跟住換哂兩隻寵物
最後就每日用鑽石換牛卷
隻GAME掛機推圖 打下PVP 之後唔知仲會出咩MODE

睇到起手個3個steps，miss咗巴哈條link sorry
Thanks ching

睇埋唔明再問

刷咗好耐先得一把ss3，應該開局定刷到ss4/5好
但其實分別係咪唔太大？

最好4/5

點解低攻過對面都贏到

Andriod 模擬器都 通？

刷咗兩個鐘，終於有ss4

屌你老尾私服啊？ 夜晚熄ser啊？

四五都齊
升同用邊把好

咁樣首抽 開波

屌 發覺自己係用咗game centre 冇得用PC 掛

再刷啦....

冇ss...

係咪又死左ser？
正垃圾game

仲入緊wor

頭先一入去即彈，而家直情入唔到
如果你玩到咁千萬唔好log out啦

垃圾驚

屌共會被罰堅定流？

刷左ss4 減任務秒數 玩左10分鐘=之前用s武玩幾日

14日ss箱中s3

唔小心綁咗fb acct 有無得轉翻做google

又死server😨

癡撚線

岩岩夠攻入牛9 就死set

廢game

有無人試過武器超越

On9呢隻驚又刷新咗我對垃圾嘅睇法

-4lv, 聽閒ss超越要600粒超石

係呀 我100左 見好貴
想睇下有無人超左個數值係咪勁好多

God
點都要升架啦

幾時出聯盟
日日咁掛機 無野玩

就嚟想棄

超越果下除左開多招被動俾你,其他數值係無加過,只係俾你升多50lv
而果50lv每lv都要用超石

好耐冇抽過new, 好難玩

你仲可以點new法?

武同盾都未抽齊

真

佢個login bouns 係咪隨機

■ 可領取上線獎勵時間 （以CST為基準）
- 提供上線獎勵 （平日、周末同樣時間）
第一次：01:00 ~ 04:59
第二次：12:00 ~ 15:59

【平日上線獎勵】
第一次：裝備抽獎券 2張
第二次：骨頭 5個

【周末上線獎勵】
第一次：裝備抽獎券 10張
第二次：乳牛房入場券 2張

有無人知個決鬥點計
攻擊力唔係重點

係咪維護?

係
有公告

好撚悶呀隻game

掛機驚你預期可以點
最on9係pvp場,排名日日死都修唔好
雖然只係預玩一個月都唔洗咁下...

今日第一次入唔到

已經好想棄 好彩每日最多禁幾分鐘

依家仲令我堅持緊既係我武器箱抽到4346/5000
抽到5千都唔出ss5就再見了

癲 我武器1200 盾都係得2400

抽極都無
每日都係射曬去武器箱度

推

14日箱 個天都想我玩多陣

牛11多成倍資源 不過暫時打得130隻

中SS已經好歐

中s5

無ss5打唔入牛11
4450/5000,就快到棄驚時間

仲未抽到第二把ss武

啲機率好西

想問點解排名個攻同升lv果頁既攻會唔同

PvP果度計埋盾

pvp面板唔計木靈
你見到有d人個面板低你勁多,入去打果時點知俾對面秒,好大機會就係對面隻木靈超高lv

可摸耳share下你地玩成點

打唔到牛11

遺物all 3600

其他1000
食人魔610 （差5秒就秒到）
龍200
捐血0

魔女
40
40
60

木靈
40
50
48

攻擊力21r

任務升得咁快

見到有巴打秒緊1000龍喎

升爆曬被動 時砂？

好似唔係
A4劍 A4盾 SS4劍 都爆咗應該

我得34p攻

A4盾要覺先有

好勁

又笑我
齊晒SS5劍盾嘅豬豬

正常人第一日開始玩,如果24小時掛住既都係打緊牛11,第5章尾
少部份歐洲人有ss4+ss5既就打緊牛11,第六章中段
利申牛10,六章頭緊

牛10到牛11真係好遙遠
而家先打到10U 點搞

要675u先牛11到
無ss5真係搞唔撚掂

牛11到牛12更加遙不可及

我依家爆擊先212u......起碼要爆擊一刀到一件先會入去打牛11
牛12呢d...你唔係重課玩多個月先再諗啦

出新夥伴

造型先岩 眼殘

得我一個願意分享
你班人又恥笑我玩得慢

未來更新
除咗劍盾 仲多咗棋
SSS之後就出好友系統同埋聯盟系統

多左野玩下

聯盟好似好耐先出
宜定先出多2個skin

佢仲有2個夥伴未出

SSS 劍盾

棋

好友 聯盟 系統

已經唔係好care佢出咩反正都係入去撳兩撳

都唔係咁講

抽左總共3把ss5劍，但其他ss劍就1把都無
我玩緊乜撚

抽多2把
遲啲出SSS 你咪贏在起跑線

感謝熊大大無私的分享

更新定死ser

維護同埋出新野

[維護] #11月19日(四) #維護說明
■ 維護時間：2020年 11月 19日（四）09：00 ~ 10：30 （CST ：時間為臺港澳時間）
■ 維護影響 : 遊戲無法連線與使用
■ 維護內容：更新內容及追加產品

【更新內容】
1. 新增造型服飾
- 豪傑騎士（造型服飾及肖像畫）
- 火焰騎士（造型服飾及肖像畫）

2. 待售產品說明 【紀念黑色星期五禮包📣 】
- 販售日期：11月27日 16:00 至 11月30日 15:59 為止
- 販售產品：
1）黑色星期五禮包1
- 紫水晶500+裝備抽獎券100
2）黑色星期五禮包2
- 紫水晶3500+超級電池50+裝備抽獎券250
3）黑色星期五禮包3
- 紫水晶6000+樂翻天強化石箱30+裝備抽獎券500
4）黑色星期五禮包4
- 紫水晶20000+乳牛房入場券22+超級電池100+樂翻天暗黑珠箱10

請參考維護時間，希望不會對您在進行遊戲上造成不便。
感謝您。

幾時有d互動元素

玩得啦

好似話出SSS之後先出聯盟

仲有增益 多20% 錢&電

2個新skin total 3000鑽

有無人超越左把武

更新完抽左成5百抽盾都係得個吉

超越SS5把武要600粒超越石..係咪得名譽商店同埋分解SS武先有?

今次更新有調高機率?

4萬綠石買一百甩，右下角買牛卷最底有賣

40a綠石可以換100粒SS超越石
8000名譽可以換100粒SS超越石
分解SS武可以有SS超越石

終於抽到ss5盾

剩係更新咗2個新Skin?

超ss3盾會唔會加埋雀上限？

原來超完要用石升超越石升lv

呢個有排都搞唔到
每一lv都要200粒

我禁左黎試下先知

哇屌 好撚戇鳩
啲廣告加咗橫向斷我腳本
聽日再研究下點寫個新

咁仆街既101>102 要212粒石

咁我都係唔超住啦

超越係為左開第3被動
所以先會有先超越ss3同ss5既講法,呢2件超左開既被動好勁

兩把都無

就5000抽

劍：S4，SS5
盾：SS3
未抽到其他，超左SS5劍

劍：A4，SS5
盾：SS3
未抽到其他，超左SS5劍
咁先岩

已經5千抽左，開始儲曬d石同卷等9萬甩到時開sss直接抽到保底

想知ching有邊把ss武同邊個ss盾

同你差唔多咁啦

ss劍就13
ss盾就23

未到1000抽 劍1234 盾5

抽唔到ss4劍

抽唔到ss劍

電收入好低
跟唔上

開始覺得想棄
唔知玩緊乜

升野升野升野

成日開s ss箱x2 都係開番兩件一樣既野
係咪有bug架

我都係咁

🔔 [公告] 今後更新事項說明

爲騎士們說明正在等待的日後預定更新相關內容。
※ 開發日程及內容可能會變更。

[預計更新事項]
■ 內容
- 開放聯盟系統
1) 請生成聯盟，幫助製作聯盟箱，並獲得箱子的獎勵。
2) 與聯盟會員完成任務後可獲得獎勵。
- 新增2種新的夥伴
: 魅魔及魔鬼

- 新增夥伴有關技能
: 追加 ' 強力壹擊' 技能

- 開放豬房
: 處置豬三兄弟，可獲得祭祀所需的食物。

- 開放墳墓系統
: 可用豬房獲得的食物進行祭祀，可獲得祭祀能力.

- 追加成就及時間獎勵
1) 增加豬房相關成就
2) 追加豬房相關獎勵

除此之外，還預定了大家可以享受的各種活動和新商品，希望騎士們今後也繼續喜愛死亡騎士。

感謝。

棄囉

14日登入箱都係中把濕9 s2
我就嬲嬲地棄左

得番捐血未做到1秒 任務升滿當爆機

PVP係12XX名 KEEP住唔夠人打

冇盾真係被人打到甩皮甩骨

我有個ss3盾
係咪應該超越埋佢

🔔 [維護] 12月 3日(四) #維護說明
■ 維護時間：2020年 12月 3日（四）09：00 ~ 11：00 （CST ：時間為臺港澳時間）
■ 維護影響 : 遊戲無法連線與使用
■ 維護內容：更新內容
[更新內容]
1). 新增聯盟系統
1) 請生成聯盟，幫助製作聯盟箱，並獲得箱子的獎勵。
2) 與聯盟會員完成任務後可獲得獎勵。
- 新增4種聯盟遺物 (加強聯盟遺物，可獲得聯盟遺物效果)
※ 只有聯盟隊長及副隊長才能強化聯盟遺物。
* 4種 聯盟遺物
1. 聯盟軍的天平 : 任務獎勵增加
2. 魅魔的帳簿 : 任務強化費用減少
3. 死亡騎士的火花 : 聯盟軍名額增加
4. 黃金徽章 : 消滅怪物金幣增加
- 新增20種聯盟徽章 (20種圖標，20種背景)
2). 新增3種新用戶專用禮包
- 新用戶禮包是限定在賬戶生成後總共只能購買14天。
- 限定產品共可購買3種，購買完成時從可購買目錄中消失。
- 可購買時間結束時，不能再購買。
* 產品目錄
1. 新用戶專用強化死騎禮包
- 產品構成 : 金幣250000+牛奶50000+暗黑珠1000+乳牛房入場券2
- 產品價格 : NT$ 100
2. 新用戶專用裝備特色禮包
- 產品構成 : 裝備抽獎券50張+武器箱A+盾牌箱A+樂翻天強化石箱
- 產品價格 : NT$ 100
3. 新用戶專用遺物特色禮包
- 產品構成 : 紫水晶600+電池100000+超級電池10
- 產品價格 : NT$ 100
3). 追加撤回訂購政策說明
- 購買商品時，可通過仔細查看按鈕確認撤回訂購政策。
※ 根據語言設置可暴露，僅在英語、漢語、德語設置時提供。
另外，提醒您維護時間可能會根據維護情形而所有調整。
請參考維護時間，希望不會對您在進行遊戲上造成不便。
感謝。

有無巴打開聯盟

我都想知有無巴打開聯盟

夠鐘點名重有幾多人玩緊

終於出聯盟

我諗呢個POST應該有10個仲玩緊既

開多把ss5 比我
想要ss4

放置玩入唔入得

成個月都見唔到,棄了

一把ss都冇

其實都係放置Game,慢慢玩一定齊SS
遲下仲會出棋子加SSS
所以慢慢玩吧

11:00更新完
有冇巴打諗住開聯盟

開啦

好似要揾最勁個個開

有無人開聯盟

真吉吉

驚名：刷啦

OJ

終國武漢肺炎狗隻

要250lv

Tyry

我set返低
你擺名

唔見

Kzzzzz

申咗

聯盟已出
大家可以多返啲交流了
暫時成個盟都連登仔
升遺物方向 平均升？
有冇意見

仲有位哦

個更新冇乜驚喜
反而好奇 熊家軍本身有幾多人

一場誤會

熊家軍係Deep state FCed

雖然冇乜所謂
你地自己fd底又肯做管理
真係好奇想問下姐

其實係上一隻手G驚玩落聚埋轉過黎
不存在deep state

Deep State

熊家軍

我都係幫人打工
Deep Stateme

咁暫時遺物 平均升啦

收晒巴打就對外收人

由最高等級收起

原來有聯盟頻道

仲有位架

忘卻

24/30
夜啲再冇人就對外收
聯盟愈多人又長玩
盟盟升得愈快
回饋返大家受惠

記得整箱 幫整箱
額外簽到

簽到同額外簽到果度灰左既？

第一日入未簽到到
你早少少1600前入
今日就簽到到
製作箱先吧
每日一箱 & 一支援

聯盟5 2箱
聯盟12 3箱

youarexdd

中左未42

28/30

熊爺又curry

可唔可以留個位比我
明天才可以再入聯盟

好
比定個名我

我叫 姓膠轉運

最後一個位

申左
game id:又唔中

滿人
聽日應該可以收多一個位

發覺有部份人無長掛隻驚
如果可以就長開模擬器玩
戰力先升得快

話說模擬器一開聯盟嗰版就LAG到PK
係咪我問題

收到
會注意下

U扮what

我用iPad 掛
等其他巴打答你

其實我宜家膠著..電池究竟用黎升爆左遺物個甲先，定升電池獲得量先

電池谷咗時砂先？

仲有冇位
Game id: MasterxJ

時砂我升到Lv702..再升要用超電上

聽日16:00 先收到你

以為你問超電
超電我升爆時砂
其他野平均升

好呀。我等得..
但記得留返個位置比我

超電我想留返點唔到先用
暫時儲到270

發現有巴打應該無開箱

宜家聯盟已經2級啦
每日可以製作2箱 支援製作2箱
同埋記得簽到 & 額外簽到

記得宜家一日4箱，2簽到

紅圈入面仲係0嘅巴打注意下
睇下係未製作聯盟箱/未簽到

有問題可以係post/係聯盟頻道問

你申請到就記得申請
但應該16:00 後先得

收到 會跟指示

發現有巴打應該無開箱

宜家聯盟已經2級啦
每日可以製作2箱 支援製作2箱
同埋記得簽到 & 額外簽到

記得宜家一日4箱，2簽到

紅圈入面仲係0嘅巴打注意下
睇下係未製作聯盟箱/未簽到

幫推

仲有冇位收我

過咗16:00 就會踢0貢獻嘅人
應該唔係長玩

聯盟要再開位要去到5級聯盟

已add, ID:pang1114
長玩

過16:00 就要清人了
因為有巴打排隊要入

啱啱開始玩 刷咗好耐都係得SS1 劍同S 盾
SS4 係咪同SS1 差好遠？

最好SS4/SS5啦

要返工開唔到

我校定鬧鐘1600。記得留位俾我啊

你申到申請就得
之後係post講返我知
宜家30/31

仲有5小時

有無人強化個夥伴造型？

樓主仲有冇位24個鐘之後入
之前個隊長著左草

我返到屋企就會踢0貢獻
到時先知
0貢獻的最後機會

好弱智 之前個隊長on完開完聯盟之後冇on過

理論上最上限係35位
我地宜家31
剩低4個位係要靠聯盟升級
需要時間
0貢=唔係長玩/Hea玩嘅巴打

咁不如讓個位比有心玩嘅巴打
所以會清人的
放心吧

聽日同樣時間返黎

仲有3分鐘

申了名：姓膠轉運

理解唔到點解貢獻得0，10，20
8點 就講拜拜

要踢人嗎？

你咩驚名
申請定先

魔神之左手

想入公會 但唔知公會咩名
係咪留ID就得？

試下追post

Deep State 踢了人

等我啊熊仔隊長

習包子十里不換肩

幾時先抽到SS盾

魔神之左手申請咗

30日箱中s1
垃圾game
真係未中過ss

做乜鬼依家退出remote連個模擬器都hand埋
掛唔到機

又幾好玩 課左ab玩緊 想問點樣入公會
新手留名

200 lv先入得，前面留水晶，優先買遺物>夥伴>造型，全部買齊先開始儲石/拎石買牛卷

遺物買齊 係咪先買木靈？

想要資源買魔女,想要傷害買木靈

On9無藥醫 申請左

時砂去到Lv960真係升唔到上去
1Lv要成9.487e

用大電

用了真係唔用都唔知幾多光年先到頂

睇你每日打雀歐唔歐

排隊list 已分先後

又差唔多清人頭

熊仔隊長唔好踢我

我決定儲夠300骨頭🦴先一次過開

有位 申請

on9無藥醫 要等24個鐘先 留位plss

24個鐘後佢無反應就批你

棄咗未？

等緊出sss牙

熊仔隊長手下留情

申左

唔知呢隻驚ac有冇價呢

咁要睇你幾多名喎

500內

應該100內先有人收
500內就算放到都唔高價

有無人接都係問題

我估齊哂SS先賣到$100

準備一次過開

咁有耐性

都係慘烈收場

有3個SS箱

全中S意料中事

想問下熊仔隊長幾時會有更新

CLS，FREE 5連抽又中SS 5星，想要4星呀喂

又歐

唔知道哦

隻驚真係好撚乞衣
一日送得兩張牛卷
好喇 我用晒 再抽多張
一時唔記得用
佢第日重置剩係會比返一張你
Ss機率又閪過人

熊仔隊長有冇用紅寶石買牛牛券?

用電池谷爆左時間之砂
都好似用左800粒電

跟住到古甲升到咁上下就要谷

我宜家每日買8張
連每日登入2張
一次掃10張

一次掃10張多d?

掃蕩係固定
一次掃10就㩒少幾下

公會有一個位
要長玩長掛
每日做齊兩簽到，支援箱
Search 失落的熊絆

想問下ching升完古甲同時砂會升乜?

我會揀巴力戒？

我會升造型後面一級要1e電

公會有一個位（就快兩個位）
要長玩長掛
每日做齊兩簽到，支援箱
Search 失落的熊絆

十扑牙熊

[維護] #12月 17日(四) #維護說明

■ 維護時間：2020年 12月 17日（四）09：00 ~ 11：00 （CST ：時間為臺港澳時間）
■ 維護影響 : 遊戲無法連線與使用
■ 維護內容：更新內容

[更新內容]

1) 新增夥伴
- 追加2種死騎的夥伴。
: 魅魔，魔鬼
- 隨著增加2種夥伴，將增加2種夥伴產品。(2種來當我的夥伴吧! 禮包）
(來當我的夥伴吧!禮包)
> 產品構成 1 : 魅魔 + 暗黑珠 100.0a + 乳牛房入場券 5 + 超級電池 50
> 產品構成 2 : 魔鬼 + 暗黑珠 100.0a + 乳牛房入場券 5 + 超級電池 50
※ 與現有的"來當我的夥伴吧!"禮包價格相同。

2) 進行聖誕節活動 (預定12月18日)
■ 活動期間 : 2020年 12月 18日(五) 至 12月 31日(四) (總2周)
■ 活動詳細內容
- 活動期間無需其他操作，現有的骷髏鳥將變成聖誕骷髏鳥。
- 處置聖誕骷髏鳥時, 按一定概率可獲得聖誕禮物箱。(適用骷髏鳥樂翻天概率)

(聖誕禮物箱組成品)
> 紫水晶 : 200個
> 裝備抽獎券 : 10個
> 裝備抽獎券 : 5個
> 強化石箱(大) : 3個
> 樂翻天強化石箱 : 1個
> 超級電池 : 1個
> 乳牛房入場券 : 1個
※ 可隨機獲得壹個聖誕禮物箱的組成品。

- 關於骷髏鳥的成就也會同樣計算。
- 獲得聖誕禮物箱時，會顯示專用信息。

3) 新增聖誕節造型服飾
- 死騎造型服飾 1種 : 聖誕騎士
- 夥伴造型服飾 4種 : 雪人木靈, 聖誕女孩魅魔, 魯道夫魔鬼, 禮物妖精魔女
※ 購買價格與現有價格相同，可購買2000個紫水晶，具有任務獎勵增加的效果。

4) 追加吉他少女交叉推廣成就
- 在成就加上[去見吉他少女]
- 完成成就時，提供完成成就的獎勵。
- 打開獎勵時，將獲得"10個裝備抽獎券"。

5) 改善初期導遊任務
- 爲使新來的人能更順暢地適應，部分導遊任務的種類及獎勵將會變更。

6) 聖誕期間包銷 (從12月23日開始)
■ 銷售期間 : 2020.12.23 ~ 12.27
■ 銷貨說明
- 聖誕節限定禮包1 : 紫水晶10000+樂翻天強化石箱35+樂翻天暗黑珠10
= NT$ 1,490
- 聖誕節限定禮包2 : 紫水晶25000+樂翻天強化石箱70+樂翻天暗黑珠20
= NT$ 2,990

另外，提醒您維護時間可能會根據維護情形而所有調整。
請參考維護時間，希望不會對您在進行遊戲上造成不便。

謝謝。

正～

新手LM

S爸爸又CURRY

有石係咪開遺物先？？

同埋夥伴可以帶幾多隻 買左條女咋

有買就有效果

300抽0ss

開齊遺物先

玩得

新寵物：魅魔好正早買早享受

有咩技能？

來源：巴哈薩帝斯

睇唔明佢1技up乜

每_秒增加該關Boss的收益_%（金錢and電池）

即係Lv1 :每120秒就會自動收到20隻Boss既金錢同電池3%

新手想問
1. 點樣可以攞多D綠色石? 唔夠石升劍盾..
2. 有冇地方可以睇到夥伴既技能?

1. 夥伴3
2. 巴哈？

強烈建議可查看巴哈

真心實用

有冇教學教抽ss
未撚中過

有位師兄分享過話儲多d骨先一次過抽

熊仔隊長是咪放棄咗呢度

我成日睇住有無人宜到講野

冇SS盾
不過努力掛機

試過唔work

但果位師兄前幾日中ss5盾 我決定跟佢搵食

該師兄就齊SS

但我試過唔work

連5把5星S盾都冇
努力磨到有保底SS盾

試過儲多D骨抽死靈箱都係唔work
我儲3百幾骨一次過抽都係中3個SS箱
都係抽到S劍

點搵法

兩個s箱一齊抽成日中兩把一樣

公會會唔會加位想入

我都一樣
我SS4盾都有3個

Ok
會留意下近期有冇人無玩

我分開抽先中ss5但冇其他ss

我相同既SS都中左5個

我都唔work

你搵到一個叫英文名既歐洲人出黎見面吸下歐氣就gun到

我怕gun到果時就棄Game

無間地獄...
D木靈魔女 去到60技好似唔識郁咁
幾時先升到80

無SS2盾=
有SS2盾=

我就係可憐既小朋友等候盾既加持

你地有無超越D裝？

我無果幾把A都未升完
超越只加能力唔加攻

A裝要升幾把咩？
超左加攻架

減秒，加速度
A4,A5

我只係升左A4
A5同S5 都係加攻加移速
係咪應該升S5先？

我既情況係咁

超左都要繼續升先會加攻
正常未s同ss全部100lv曬之前都唔會升超左既野

請問大家暫時牛關打到幾多隻

牛11 總共200隻

想問點解我課左58蚊個pack
但左上效果個到都係無著燈

咁大鑊

200隻一刀？

我最多都係162

一刀秒
移速應該升滿了

技能都升滿？

試吓喺設定到 按購買復原

移速
唔係武器果啲？

技能都有招技加速快過火箭

技能升剩爆擊同減時

我仲未一刀了依家普攻先1u
有排上..

s 都要全升架
我把ss5仲升到128

全部都加各式資源喎，用綠石又唔多緊係升齊

終於抽到SS4

我想要SS2/3武

想要ss2盾,少呢個d黑暗珠俾人大比數拋離

2400抽冇ss武

仲差500抽就有保底SS盾

熊仔隊長祝fuck你

用裝備卷衝爆佢..
記得直播抽獎片段

有木靈同魅魔，下隻買乜好？

魔鬼

仲有冇位？

差唔多清人
申請咗先

滿咗人申請唔到

研究下先

申請吧

申請咗
Username: H0016

批ed

點解唔買魔女？

今次儲600骨先開

放幾耐有咁多骨？

唔記得囉～儲多D開好似有feel D

仲有冇位

熊仔隊長點做到?
我打得184隻

慘 呢位巴打之前問過有冇位
希望熊仔隊長幫下佢

Ching 你牛12

食埋早餐跟進下有咩人踢得
放心！！！

永遠追隨s爸爸

想問競技場係唔係冇得打高排名少少？
每日打五個，排到下年都升唔到少少

有得打嗰啲攻擊力得m，我自己都去到s

可以向上打200名
5次都贏咪爬1000名

係度嗎？

係度
id鯉魚龍

申得

原來退左舊一日後先申得 唔好意思

好

點先夠打

U排名太前了
等前面啲人棄驚吧

開得

等睇死靈箱

開始

開完

邊個話比我聽單抽會好D

批咗

新手想問遺物max on/off有咩用

顯示/關閉已滿等的遺物

升爆左嗰D唔會show出黎

有一個位哦

點解關卡2變咗無限？ 要點先去到下一關

獵捕boss

暫時識玩了

可以睇巴哈啲post
或者上黎問

上嚟問親切啲，連登巴打

好多巴打mon post
不過唔出聲

熊仔隊長是我心中的紅太陽
永遠跟熊走

玩咗8日，牛10 卡咗3日
通常要幾日先上到牛11

無計架喎
急唔來

樓主你講嘅腳本掛機係咩意思

電腦用果啲手機模擬器掛機玩
用按鍵精靈set 腳本點紫鑽果啲

有無教學set
夜晚瞓覺無㩒80紫鑽好蝕

我都唔識
我無用電腦掛黎玩
睇下其他巴打點set？

尋日開始玩 啱啱過200lv
請問公會仲有冇位?

有，最近踢咗啲3日冇上線
你直接申
擺低名留一個位比你

申咗 id: Peil

新入坑兩日
想問下 點解有時推推下關會無左聲

啲紫石買夥伴定遺物好

長期熄聲
掛機唔使聽聲吧

最後都會買齊

另外想問下
去除紫水晶.抽裝備廣告+紫水晶x1000
+牛票30天每日x2
個月卡 係咪得一次性1000紫水晶 而唔會日日派？

魔女》魅魔〉 遺物》造型〉夥伴

我係咁買

Thank you 巴打

睇字面就似係得牛卷每日派

不過老老豆豆請比你知，無左廣告未必好事
因為有廣告就可以揀要定唔要
（我見到強化石一定按✖️）

利申：你要有時間芒住

唔該晒你
廣告揀唔要 會即時再刷新過咁好！？

揀唔要就唔會計數

終於夠200lv 有冇會可以john

電腦掛機加無乜活動既GAME都KEEP到人玩

畫風吸引，雖然單機Game，但韓版睇到可以Keep住更新
放置無壓力咁玩係唔錯既...

算係輕鬆小品 小儲怡情

要問下熊仔隊長

名？
申請

退會 係咪要等24小時？定係到下晝四點就可以再加入？ 依家響個5lv公會 但死城咁款

要等24
不過唔好咁快退住
暫時未有人2天以上無上線
Lam多陣箱先啦

好嘅 熊仔隊長

申請左
id: BigFish

又30日
又唔中ss

就黎新一年SS放題將會降臨

只希望中new

有活動？

買咗魔女日日都攞爆骷髏鳥嘅感覺真係好爽
好想將呢份喜悅分享俾大家

雀真係好多資源

琴晚中咗兩次 5超電x2
幾撚爽

有5超電都唔易

有位啦
申請啊
擺低個名

ID：二十四大既問題
我而家退

我係咪遲左 仲有冇位

仲有

id:小風時雨
請留位
因退會未夠24h，等間 11點38分 即刻秒申

新年快樂呀大家

新年快樂

刷咗5分鐘 終於ss4星開局

5分鐘

想問下d武器既數值係咪固定曬 定抽中個時每次都唔到

固定嘅

好開始

加左入會等批，名 汪sir 277lv

玩咗成日先得個70lv 想入聯盟啊屌

點解升得咁快 我帳戶等級升得好慢，係咪有啲咩出錯咗

快咩 我覺得好慢

我玩咗幾日都冇70 係咪要開住個芒長掛

怕有誤會 我指呢個Lv 如果係既話 你係咪無用一刀秒掛機

聽班大大講話會用模擬器擺喺電腦掛

係 原來大家都會用電腦掛

我無用電腦掛 佢提我要攞獎勵先on 我都係以家先知用電腦掛會快d

用電腦掛又得，用手機掛都得
用省電模式掛都升得好快😎

你係就咁擺部機喺度掛？
我都係入一入去睇完廣告就走 冇開住佢掛機

申請入會 id 沙田a

睇完廣告就走

屌 連咗game center 係咪用唔到模擬器掛

唉 屌 重刷ac

唔緊要啦都唔係追咩排名

諗諗下都係算了 懶得再升 手機慢慢掛

熊仔隊長都冇用電腦掛 一樣咁勁

in 隊長we 7s

聯盟仲有無位 今日可以200lv

暫時未有人2天無上線

295lv求聯盟，1日最少掛20個鐘

會keep住check

為熊仔隊長打氣

永遠追隨熊仔隊長

永遠聽從deep State

玩到第16日
都係未上到牛11

其實我玩左成個月先上到牛11

今日先60u暴擊
應該有撚排

呢隻驚無得急

2個月都未打到

想問公會仲有無位？

暫時未有

想問下:
5.每日買5張牛票.多餘拿去抽武器跟盾牌(方案1)
5.每日買10張牛票.武器盾牌滿或隨緣方式(方案2)
巴哈依兩個用紫鑽方案邊個好d?

同埋想問
而家魔女技 20 40 41, 係唔係升到3技80先升第2隻?

個人意見：
我每日買5張牛卷，其他紫鑽就儲起去
直到牛10，我開始買10張牛卷。
紫鑽儲起去，買齊所有野。（遺物&夥伴）
之後先諗用鑽抽裝備（最好儲多D先抽）

魔女首要升3技 80Lv 先再升其他（資源優先）
個人意見咋

牛11或牛12後先買滿牛卷,前面唔建議買滿

[維護] #1月 7日(四) #維護說明

■ 維護時間：2021年 1月 7日（四）09：00 ~ 11：00 （CST ：時間為臺港澳時間）
■ 維護影響 : 遊戲無法連線與使用
■ 維護內容：更新內容

[更新內容]

1) 開放墳墓系統
- 可以在墳墓內通過食物材料進行"祭祀"，並獲得特定能力值。
- 爲了進行祭祀，需要祭司。
※ 利用暗黑珠強化祭司，獲得培養所需的能力值。
※ 賬戶等級150開始可以使用。

*祭司種類 (3種)
1) 骸骨
- 賬戶等級150以上可購買
- 免費購買

2) 女僕
- 賬戶等級200以上可購買
- 用紫水晶購買
3) 喵
- 賬戶等級250以上可購買
- 用紫水晶購買

* 可獲得能力值 (11種)
- 額外攻擊力
- 消滅怪物金幣增加
- 電池獲得量增加
- 寶箱怪金幣獲得量增加
- 寶箱怪電池獲得量增加
- 任務強化費用減少
- 任務時間減少
- 任務獎勵增加
- 死亡騎士Lv提升
- 死亡騎士升級費用減少
- 暴擊傷害增加

2) 開放稻草人豬房地下城
- 能夠獲得祭祀所需食物的稻草人豬房即將開放。
- 用豬房鑰匙可1次入場，豬房鑰匙每天可充電3個。
- 在一定時間內處置3頭豬，可獲得1種食物。
- 食物按照所處豬的數量可以獲得。
- 已完成階段的豬房是可以利用"掃蕩"功能。
※ 賬戶等級150開始可以使用。

3) 新增5種任務
* 新增任務目錄
逃出地下監獄
拔豬金牙
談年薪
進行FLEX
征服魔界

4) 裝備箱更名
- 現有以出現等級爲主表現的設備箱子的名稱將變更。
D級裝備箱子 → 木頭裝備箱
C級裝備箱子 → 綠寶石裝備箱
B級裝備箱子 → 藍寶石裝備箱
A級裝備箱子 → 骷髏裝備箱
S級裝備箱子 → 地獄裝備箱
SS級裝備箱子 → 龍裝備箱
死神的裝備箱 → 維護

5) 部分商品銷售完畢
- 銷售結束
1. 超高CP值禮包
2. 超級成長禮包

請參考維護時間，希望不會對您在進行遊戲上造成不便。

謝謝。

大佬好野

其實我中文唔叻，所以唔明點解死靈箱會改名維護

可能打錯字姐

熊仔隊長你叫我post嫁喎

可能夢遊

都抽唔中嫁啦 話個佢改咩名

究竟攻擊力係睇角色果度定死騎競技場果度
點解兩個攻擊有出入嘅

死騎競技場講緊overall戰鬥力 好似係

更新改左1000，如果上得線記得同我講

可以比我掛機未呀屌

謝謝 巴打

個豬房好似有d廢
墳墓買果3隻野加唔多,又係要用黑暗珠
哪有黑暗珠升

紀念更新，一次過抽哂去。
生生性性呀

研究左？

未,不過見到加好少,但又要用黑暗珠
等deep stage出包膠先

用住個0鑽既祭司先

果然結果都是一樣

下次儲千五骨

多左2個ss箱仲想點
我對上一個ss箱已經係月登入果個

D箱全開定一個一個咁開比較好？

玩左一日既新手留名

慢慢玩先Enjoy

唔知熊仔隊長有冇位收留你

點先打到200隻牛秒牛都係得162
有無咩師傅幫幫手睇睇點上到去

我26U仲打緊牛10
我睇個台仔網要68XU先可以秒牛11既

牛11 ：645u
我已經上到v

唔明TIM，姐係點

普一刀秒到就可以200up
爆一刀應該可以180

即係只要白字攻擊超過645u就可以秒到牛11
手起刀落手起刀落

就係秒到都係得162究竟係邊度出問題

原來係計呢個架，我以為計資料個攻擊力TIM

試下先
佢上唔200都唔緊要
係佢打唔返162依個數真係奇怪

要試幾次
等佢普牛同牛王個數高咗
之後掃蕩就拎最高兩個數

熊仔隊長。救下我呀

移速升爆攻速升爆？
用電話/iPad 先得
用電腦會好慢

攻/移速升爆頂爆係幾多

聽日試下用IPHONE先

攻速9595
移速12.49a
用上圖果頁睇
你應該有啲加攻/移速嘅武/盾/技未升爆

收到我移速升爆了，是攻速未夠
我要努力了

但係問一問，升 強化 好定 技能 好，牛奶唔夠用
暫時骷髏升到SSS

SSS上R要好耐
技能正常應該差爆擊同埋減時未爆
其他都升爆

收到，咁我升技能先，我暫時到強化70
難升過取西經

結局都似如期

諗住千幾抽，點都抽到一個SS盾
太天真了，都係靠5000抽保底

抽前

抽後 SS盾靠保底箱

你個問題係移速度
升到盡會有13.3a 你得10.99
同埋唔用iphone係打唔到上200

收到我發現原來技能得Lv500就封頂。
初初以為好似減時咁難升，所以無升過

終於打到202，仲有無再高？

我牛11去到212

一直以為角色lv 果度要有6xx u先夠打牛11
蝕曬

我都蝕左好耐

咁我努力下先

點解要買齊skip? 直接買最貴嗰個唔得？

啱啱DOWN咗 SS1星可以開??
定一定要4/5星?

因為買咗就永久有效

最好5星星

Thanks

s4開咗局，課晒金
後悔一生

唔會後悔既努力才是王道

有兩個位

6級聯盟
《失落的熊絆》
有2個位
留完名就申請
先到先得

依加退公會，等我ok？

lm wanna join
name : ErenYeager

等我

以為熊仔隊長已經放棄咗我地

我成日睇住個頻道睇下有無人出聲

大家都AFK

終於上到R級可以放心升寵技

少癲

占占D福氣先

大神

永遠抽唔到的ss5

申請咗

申咗？

我都係非洲人

終於了結左件古甲

恭喜晒

熊仔大佬，我之後升咩遺物好？

佢地教超電升完古甲升三紫外觀

收到。暫時三紫外觀都係850咋

咩係三紫外觀

聽班大佬講係最底果3件紫色框外觀

仲有一個位

5抽中咗SS4
爽到

恭喜恭喜，我都好耐未見過SS出現

我玩左30日第1次見

刷咗成晚首抽都係得SS3

我見過4次SS4 未見過SS5,都係抽左成晚

抽到SS5為止

睇下邊個快

抽到眼瞓

SS4唔係好D咩？

D人唔係推SS5咩

SS4 係減任務秒數 ＝ 打怪錢會多D
SS5係攻擊高 ＝ 推關

睇你喜好同埋課唔課金
金錢要黎升任務等級同骷髏等級
而攻擊高就快D打到牛10，多D暗晶同牛奶

爽YY

想問下個墳墓有咩用
同埋祭祀啲食物點拎

用豬券打豬

收到
咁個墳有咩用嫁熊仔大佬?

唔知道哦
裝飾掛

突然想問
電池獲得量加成（巴力介指），包唔包括寶箱怪D電池?

真係唔知
但最後咩都要升

我都係抽到 抽完即訓

啱啱試咗 包寶箱怪

收到 原來係擺喺度裝飾 咁唔用寶石買果3隻野啦

謝謝巴打，咁我升下個遺物項鍊先

祭司？

到底有冇用

如果有能力可以買齊三個祭司
不過唔使升住
因為祭司有可能出提升骷髏等級

佢排名200內